還記得心跳加速的感覺

在初戀之後，我又感覺到一次心跳加速。但您我根本沒對過話，但總很期待見到您。很想天天喝上您沖的咖啡。ice mocha

有 第一次禁鐘叫雞個陣

Ho ball